แพลตฟอร์ม
โซเชียล
โซเชียล
โซเชียล
โซเชียล
รัฐบาล
สหรัฐ
เตรียม
ตรวจสอบ
แบ็ค
กราว
ผู้สมัคร
งาน
บน
เดีย
อ้าง
ดู
เก็บ
ความลับ
สำนักงาน
ผู้อำนวยการ
หน่วย
ข่าวกรอง
แห่งชาติ
สหรัฐ
TheOfficeoftheDirectorofNationalIntelligenceODNI
ดูแล
แนวทาง
จัดการ
เรื่อง
มั่นคง
ระบุ
รัฐบาล
กลาง
สหรัฐ
เตรียม
นโยบาย
ตรวจสอบ
โพสต์
บน
เดีย
ผู้
สมัคร
ทำงาน
ภาค
รัฐ
โดยเฉพาะ
ตำแหน่ง
เกี่ยวข้อง
ข้อมูล
สำคัญ
อ่อนไหว
BillEvanina
ผู้อำนวยการ
ศูนย์
รักษา
ปลอดภัย
ต่อต้าน
ข่าวกรอง
ODNI
ระบุ
ว่าด้วย
เหตุผล
เรื่อง
มั่นคง
เก็บรักษา
ความลับ
รัฐ
รัฐบาล
สามารถ
มองข้าม
เดีย
ส่วนหนึ่ง
ชีวิต
ประจำวัน
ชาว
อเมริกัน
ช่วย
สะท้อน
แบ็ค
กราว
ผู้
ทำงาน
พฤติกรรม
ชอบ
แบ
ล็ค
เมล์
ไว้วางใจ
น้อย
แค่
ไหน
อย่างไรก็ตาม
ตรวจสอบ
ดุลยพินิจ
แต่ละ
หน่วยงาน
รัฐ
ผู้สมัคร
จำเป็น
พา
สเวิร์ด
ชื่อ
ปลอม
ใช้บน
เดีย
แต่อย่างใด
ภาค
รัฐ
เข้าถึง
ข้อมูล
เหล่านี้
ไหน
อย่างไร
แน่นอน
รายงาน
เรื่อง
นโยบาย
ใหม่
ลุ่ม
สนับสนุน
นโยบาย
ส่วนตัว
ระบุ
จับตาดู
นโยบาย
ใกล้ชิด
ข้อสงสัย
เก็บ
ข้อมูล
ด้วยว่า
ใคร
คน
เก็บ
เก็บ
ไว้
นาน
เก็บ
ปลอดภัย
แค่
ไหน
ที่มา
WallStreetJournal
Topics

USASocialMediaPrivacy

